<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "Cachuelito"><!ENTITY author "Marlon Apolo">]>

<!--<!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "Cachuelito"><!ENTITY author "Marlon Apolo">]>-->
<resources>
    <string name="app_name">&appname;</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Marlon Apolo</string>
    <string name="nav_header_subtitle">marlon.apolo@gmail
        .com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Configuraciones</string>

    <string name="menu_home">Bienvenido</string>
    <string name="menu_datos_personales">Datos personales</string>
    <string name="menu_chats">Chats</string>
    <!--    Admin-->
    <string name="menu_admin">Administración</string>
    <string name="menu_admin_trab">Trabajadores</string>
    <string name="menu_admin_emp">Empleadores</string>
    <string name="menu_admin_ofi">Oficios</string>
    <!--    Admin-->

    <string name="menu_cerrar_sesion">Cerrar sesión</string>
    <string name="menu_eliminar_cuenta">Eliminar cuenta</string>
    <string name="menu_poli_priv">Política de privacidad</string>
    <string name="menu_sobre_nosotros">Sobre nosotros</string>
    <string name="menu_usuario">Usuario</string>
    <string name="menu_iniciar_sesion">Iniciar sesión</string>

    <!--    MainActivity-->
    <!--    <string name="text_bienvenida_app">Bienvenido a Cachuelito</string>-->
    <string name="text_bienvenida_app">Cachuelito</string>
    <string name="slogan_text">La aplicación móvil que te permitirá conectarte con tus necesidades!.</string>
    <string name="citas_trabajo">Citas de trabajo</string>
    <string name="text_registro"><u><b>¿Eres nuevo? Regístrate ahora</b></u></string>

    <!--    <string name="iniciar_sesion">Iniciar sesión</string>-->
    <!--    MainActivity-->

    <!--Comic Activity-->
    <string name="first_slide_title">Buscas trabajadores responsables, eficientes y confiables</string>
    <string name="second_slide_title">Contáctalos por medio de \&appname;</string>
    <string name="third_slide_title">Establece un acuerdo con nuestros trabajadores y contrátalos de manera inmediata</string>
    <string name="fourth_slide_title">Regístrate y disfruta de una nueva forma de conectarte con tus necesidades</string>
    <string name="iniciar_sesion_con_email">Iniciar sesión con email</string>
    <string name="iniciar_sesion_con_google">Iniciar sesión con Google</string>
    <string name="iniciar_sesion_con_celular">Iniciar sesión con celular</string>
    <!--Comic Activity-->

    <!--    Login Activity-->
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="password">Clave/contraseña</string>
    <!--    Login Activity-->

    <!--Validations-->
    <string name="validate_names_and_lastname">abcdefghijklmnñopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNÑOPQRSTUVWXYZáéíóúÁÉÍÓÚ</string>
    <string name="numbers_validation">0123456789</string>
    <string name="validate_complete_email">abcdefghijklmnñopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNÑOPQRSTUVWXYZ0123456789.-/@"!#$%^*+-/=?^_`{|}</string>
    <string name="validate_email">abcdefghijklmnñopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNÑOPQRSTUVWXYZ1234567890.-/""!#$%^*+-/=?^_`{|}</string>
    <string name="saving_data_text">Guardando registro...</string>
    <string name="phone">Número celular</string>


    <string name="lorem_ipsum3"><![CDATA[Intentar hasta lograrlo]]></string>

    <string name="perfil_empleador">
        <b>Los empleadores pueden realizar lo siguiente dentro de &appname;:</b>
        \n\n
        - Buscar y contratar a un trabajador para completar una determinada tarea.
        \n\n
        - Comunicación directa con trabajadores confiables y seguros.
    </string>
    <string name="perfil_trabajador">
        <b>Los trabajadores acceden a los siguientes beneficios dentro de &appname;:</b>
        \n\n
        - Comunicación directa con los empleadores registrados en la aplicación.
        \n\n
        - Obtención de una remuneración por los servicios prestados.
    </string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>


    <string name="record_policial_info">
        El record policial es un requisito indispensable para registrarte en &appname;.
        \n\n
        Este documento nos permite verificar la identidad cada trabajador antes de registrarse en la aplicación.
        \n\n &appname; no almacena ninguna información relacionada con su record policial en sus servidores.
    </string>

    <string name="article_fech_politica_priv_datos">Fecha de última actualización: 29/10/2022</string>
    <string name="article_ue_politica_priv_datos">De conformidad con el Reglamento (UE) 2016/679, del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril de 2016, relativo a la protección de las personas físicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulación de estos datos (Reglamento General de Protección de Datos - RGPD), NelectrogApps, informa a los usuarios de la aplicación <b>Cachuelito</b> (en adelante, la Aplicación), acerca del tratamiento de los datos personales, que ellos voluntariamente hayan facilitado durante el proceso de registro, acceso y utilización del servicio.</string>
    <string name="article_subtitle_politica_priv_datos">\"Estos términos y condiciones de privacidad de datos establecen los lineamientos y prácticas de protección de datos personales de la aplicación &appname;.\"</string>
    <string name="article_text_politica_priv_datos">Lea atentamente estos términos y condiciones, ya que le ayudarán a tomar decisiones informadas sobre cómo compartir su información personal con nosotros.
    \n\n
        <b>1. ¿Cuál es la información que recopilamos?</b>
    \n\n
        - Información de Identificación Personal (\"IIP\") que recibamos, entre otros, mediante los formularios de contacto y registro que se encuentren en la aplicación móvil.
        La IIP incluye la siguiente información de identificación:
        \n\n
        - Nombres y apellidos
        \n
        - Correo electrónico, cuenta de google o número de teléfono celular
        \n
        - Foto de perfil
        \n
        - Ubicación
        \n
        - Record policial (Nuevos trabajadores)

    \n\n
        <b>2. ¿Cómo usamos esta información?</b>
    \n\n
        - Los datos descritos en el punto anterior se utilizan como referencia para optimizar la pertinencia de los mensajes entre los usuarios y para garantizar la integridad, confidencialidad y disponibilidad de la información almacenada en nuestros servidores.
    \n\n El almacenamiento, modificación, estructuración y en su caso, eliminación, de los datos proporcionados por los Usuarios, constituirán operaciones de tratamiento llevadas a cabo por el Administrador o el Usuario registrados, con la finalidad de garantizar el
        correcto funcionamiento de la Aplicación, mantener la relación de prestación de servicios y/o comercial con el Usuario, y
        para la gestión, administración, información, prestación y mejora del servicio.
        Los datos personales facilitados por el Usuario -especialmente, el correo electrónico o e-mail- podrán emplearse también
        para remitir boletines (newsletters), así como comunicaciones comerciales de promociones y/o publicidad de la Aplicación,
        siempre y cuando, el Usuario haya prestado previamente su consentimiento expreso para la recepción de estas
        comunicaciones vía electrónica.
    </string>

    <string name="article_text_sobre_nosotros">&appname; es una empresa de tecnología y permite conectar <b>empleadores</b> con <b>trabajadores</b>. Los <b>trabajadores</b> registrados ponen a disposición sus servicios para poder ser contratados. &appname;
        permite a nuestro socio <b>trabajador</b> obtener una remuneración monetaria por los servicios prestados, y también una calificación para poder aparecer entre los primeros resultados de las búsquedas que realicen los usuarios registrados como <b>empleadores</b>.
    \n\n
        <b>Lo que hacemos</b>
    \n\n
        - &appname; ofrece una aplicación móvil para que Trabajadores se conecten con usuarios que buscan contratar personal seguro y confiable.

    \n\n
        - Creemos que para hacer frente al desafío del empleo informal es necesario conocer a los Trabajadores a través de nuestra plataforma tecnológica.
    \n\n
        - Hacemos posible que trabajadores informales puedan tener aún más oportunidades de ganar dinero al conectarlos con empleadores que pueden necesitar de sus servicios.

    \n\n
        <b>Lo que no hacemos</b>
    \n\n
        - &appname; no es una empresa de Trabajadores. &appname; es una empresa de tecnología. Nosotros desarollamos una aplicación que conecta trabajadores con empleadores que requieren de este personal.

    \n\n
        - &appname; no contrata ningún trabajador. &appname; facilita a traves de su aplicación, que trabajadores puedan conectar con empleadores, que buscan contratar un personal seguro y confiable para realizar una determinada actividad.

    </string>
    <string name="no_text">No</string>
    <string name="messages_header">Configuraciones</string>
    <string name="search_hint">Buscar trabajadores...</string>
    <string name="no_resultados">No se encontraron resultados!</string>
    <string name="text_info_metodo_reg">
        <b>- Cuenta de correo electrónico y contraseña</b>
        \n
        Este método le permite utilizar una cuenta de correo electrónico o e-mail, y una contraseña para poder registrarse.
        \n\n
        El correo electrónico no puede ser cambiado, ya que es único y su identificador digital dentro de la aplicación.

        \n\n
        <b>- Cuenta de Google</b>
        \n
        Puede utilizar su cuenta personal de Google para completar el registro.
        \n\n
        Este método no utiliza clave o contraseña.
        \n\n
        Su cuenta de Google es única y no podrá ser modificada una vez completado el registro.

        \n\n
        <b>- Número celular</b>
        \n
        Este método utiliza su número celular como identificador para registrarse.
        \n\n
        Para completar el registro es necesario verificar que su número celular sea válido, de lo contrario no podrá completar el proceso.
        \n\n
        Su número celular es único y no podrá ser modificado una vez completado el registro.
    </string>
    <string name="text_info_metodo_reg_admin">
        <b>- Cuenta de correo electrónico y contraseña</b>
        \n
        Este método le permite utilizar una cuenta de correo electrónico o e-mail, y una contraseña para poder registrarse.
        \n\n
        El correo electrónico no puede ser cambiado, ya que es único y su identificador digital dentro de la aplicación.

        \n\n
        <b>- Número celular</b>
        \n
        Este método utiliza su número celular como identificador para registrarse.
        \n\n
        Para completar el registro es necesario verificar que su número celular sea válido, de lo contrario no podrá completar el proceso.
        \n\n
        Su número celular es único y no podrá ser modificado una vez completado el registro.
    </string>
    <string name="text_info_nombre_usuario">
        \n
        Su nombre de usuario sirve para poder identificarlo en la aplicación.
        \n\n
        La información proporcionada no será compartida con ninguna empresa de terceros.
    </string>
    <string name="text_info_foto_perfil">
        \n
        Su foto de perfil es un requisito opcional en el proceso de registro.
        \n\n
        Su foto de perfil será almacenada en nuestros servidores únicamente para poder identificarlo.
        \n\n
        La información proporcionada no será compartida con ninguna empresa de terceros.
    </string>
    <string name="text_info_reg_with_google">
        \n
        A continuación, por favor seleccione su cuenta de Google para completar su registro.
    </string>
    <string name="ok">Ok</string>

    <string name="camera_access_required">Permiso de cámara necesario</string>
    <string name="camera_unavailable">Cámara no disponible</string>
    <string name="camera_permission_granted">Permiso de cámara concedido</string>
    <string name="camera_permission_denied">Permiso de cámara denegado</string>

    <string name="text_info_reg_email_password">
        \n
        Su correo electrónico es único y no podrá ser modificado una vez completado el registro.
        \n\n
        Su contraseña puede ser modificada luego de completar el registro en el menú: Datos personales.
        \n\n
        La información proporcionada no será compartida con ninguna empresa de terceros.

    </string>

    <string name="text_info_reg_google">
        \n
        Este método no utiliza clave o contraseña.
        \n\n
        Su cuenta de Google es única y no podrá ser modificada una vez completado el registro.
        \n\n
        La información proporcionada no será compartida con ninguna empresa de terceros.

    </string>

    <string name="text_info_reg_phone">
        \n
        Este método no utiliza clave o contraseña.
        \n\n
        Su número celular es único y no podrá ser modificado una vez completado el registro.
        \n\n
        La información proporcionada no será compartida con ninguna empresa de terceros.

    </string>

    <string name="text_error_email">
        \n
        El correo electrónico ingresado es inválido.
    </string>
    <string name="text_error_password">
        \n
        Su contraseña parece ser muy débil, por favor ingrese una contraseña más segura.
    </string>
    <!--    <string name="text_error_email_repetido">-->
    <!--        \n-->
    <!--        Parece que ya posee una cuenta en &appname;.-->
    <!--        \n-->
    <!--        ¿Le gustaría iniciar sesión en &appname;?.-->
    <!--    </string>-->
    <string name="text_error_email_repetido">
        \n
        Parece que ya posee una cuenta en &appname;.
        \n\n
        Para iniciar sesión, por favor diríjase al menú Iniciar sesión, en la ventana principal de la aplicación y utilice sus credenciales de registro.
        \n\n
        Recuerde: usted puede iniciar sesión utilizando una cuenta de correo electrónico, cuenta de Google o con su número de celular.
    </string>
    <string name="text_error_password_email">
        \n
        La dirección de correo electrónico o la contraseña que has introducido son inválidas.
    </string>
    <string name="text_error_user_no_found">
        \n
        El usuario no se encuentra registrado.
    </string>

    <string name="text_email_verification">
        \n
        Se ha enviado un mensajeNube a su correo electrónico. Para completar el registro por favor revise su bandeja de entrada.
    </string>
    <string name="text_error_conexion_internet">
            \n
            Por favor antes de continuar revise que sus datos móviles se encuentren apagados.
            \n\n
            Se recomienda al usuario que utilice una red Wifi para poder realizar el registro sin presenta ningún inconveniente.
            \n\n
            Si usted utiliza los datos móviles, es posible que el registro no se pueda completar, por falta de saldo o un error debido a la operadora móvil.
        </string>
    <string name="error_inesperado">
        Se ha producido un error inesperado.
        \n
        Por favor inténtelo más tarde.
    </string>
    <string name="verificar_celular">Verificar número celular</string>
    <string name="solicitar_nuevo_codigo">Solicitar nuevo código de verificación</string>
    <string name="enviar_cdigo">Enviar código</string>
    <string name="codigo_verif_invalido">Código de verificación inválido</string>
    <string name="celular_invalido">Número celular inválido</string>
    <string name="text_google_verification">Su cuenta ha sido creada de manera exitosa.</string>
    <string name="text_celular_verification">Su cuenta ha sido creada de manera exitosa.</string>
    <string name="text_error_no_connectado">
        \n
        Por favor revise su conexión a Internet e inténtelo nuevamente.
    </string>
    <string name="text_error_no_connectado_receiver">
        \n
        Su conexión a Internet ha fallado.
        \n\n
        Para continuar por favor conéctese a una red Wifi o utilice sus datos móviles.
    </string>
    <string name="text_error_no_connectado_con_wifi">
        \n
        Parece que no tiene conexión a Internet.
        \n\n
        Por favor revise su conexión Wifi e inténtelo nuevamente.
        \n\n
        También puede cambiar las opciones de configuración y utilizar sus datos móviles. (Actualmente utilizando solo redes Wifi).
    </string>
    <string name="text_config_cambiada_solo_wifi">
        \n
        Su configuración de red ha cambiado.
        \n\n
        Conexión a Internet utilizando únicamente redes Wifi!
    </string>
    <string name="text_config_cambiada_datos_moviles_y_wifi">
        \n
        Su configuración de red ha cambiado.
        \n\n
        Conexión a Internet utilizando datos móviles y redes Wifi!
    </string>
    <string name="text_error_conexion_internet_pero_si_datos">
        \n
        Por favor antes de continuar revise que sus datos móviles se encuentren apagados.
        \n\n
        Se recomienda al usuario que utilice una red Wifi para poder realizar el registro sin presentar ningún inconveniente.
        \n\n
        Si usted utiliza los datos móviles, es posible que el registro de alguno de sus datos proporcionados no pueda completarse.
        \n\n
        Se recomienta utilizar redes wifi debido a que los datos móviles imponen un valor adicional por cada transacción.
    </string>
    <string name="yes_text">Si</string>
    <string name="text_select_oficios">
        \n
        A continuación, por favor seleccione al menos un oficio de los registrados en la lista para completar su registro.
        \n\n
        Si su oficio o habilidad no se encuentran registrados, por favor pulse sobre los 3 puntos ubicados en la parte superior derecha
        y a continuación proceda a registrarlos.
        \n\n
        Puede actualizar y registrar nuevos oficios o habilidades una vez completado el proceso de registro.
    </string>
    <string name="text_select_trabjador_no_login">
        \n
        Para continuar por favor inicie sesión dentro de la aplicación.
        \n\n
        Los usuarios registrados dentro de la aplicación son los únicos que pueden enviar mensajes y realizar llamadas de voz o videollamadas.
    </string>
    <string name="channel_name">Notificación desde Firebase</string>
    <string name="channel_description">Notificación de mensaje</string>
    <string name="reply_label">Responder</string>
    <string name="notification_title">&appname;</string>
    <string name="notification_message">&appname;
        se encuentra ejecutándose en segundo plano.</string>
    <string name="ticker_text">Ticker text</string>
    <string name="agora_app_id">4956a1efcd5c4b7b8ee12ffe31a950ed</string>
    <string name="agora_access_token">0064956a1efcd5c4b7b8ee12ffe31a950edIAA9oSKYZOPe0jmQnsn/ew0YmNCQ1kIg+Hl5/Dqn/H6kZQwfg2gAAAAAEADCmyrTDUq9YgEAAQAMSr1i</string>
    <string name="message_channel_name">Notificaciones de mensajes</string>
    <string name="message_channel_description">Notificaciones de mensajes desde Firebase</string>


    <string name="back"><![CDATA[>]]></string>
    <string name="rewind"><![CDATA[<<]]></string>
    <string name="forward"><![CDATA[>>]]></string>
    <string name="pause">||</string>


    <!--    Ubicacion-->
    <string name="location_text">"Latitude: %1$.4f \n Longitude: %2$.4f
 \n Timestamp: %3$tr"</string>

    <!--    <string name="address_text">"Name: %1$s \n Address: %2$s \n Timestamp: %3$tr"</string>-->
    <!--    <string name="address_text">"Dirección: %1$s \n Hora: %2$tr"</string>-->
    <string name="address_text">"Ubicación: %1$s"</string>


    <string name="no_location">No location available</string>
    <string name="no_address_found">No address found</string>
    <string name="loading">Cargando…</string>
    <string name="service_not_available">Service not available</string>
    <string name="invalid_lat_long_used">Invalid coordinates used</string>
    <string name="start_tracking_location">Empezar a compartir ubicación</string>
    <string name="stop_tracking_location">Dejar de compartir ubicación</string>

    <string name="textview_hint">Presione el botón para comenzar a mostrar su
     ubicación.</string>
    <string name="pick_a_place">Pick a Place</string>
    <string name="location_permission_denied">Location permissions denied,         please enable the permissions to use this app.</string>
    <string name="no_place">No Place Name Found</string>
    <string name="text_select_habilidades">
        \n
        A continuación, por favor seleccione al menos una habilidad de las mostradas en la lista para completar su registro.
        \n\n
        Si su habilidad no se encuentra registrado, por favor presione en los 3 puntos ubicados en la parte superior derecha y seleccione: Nueva habilidad.
        \n\n
        Puede actualizar y registrar nuevas habilidades una vez completado el proceso de registro.
    </string>
    <string name="alarm_on_toast">Stand Up Alarm On!</string>
    <string name="alarm_off_toast">Stand Up Alarm Off</string>
    <string name="text_eliminar_info_con_email">
        \n
        A continuación, por favor ingrese su clave y contraseña para completar el proceso de eliminación de su cuenta personal.
        \n\n.
    </string>
    <string name="text_eliminar_info_con_google">
        \n
        A continuación, por favor seleccione su cuenta de Google para completar el proceso de eliminación de su cuenta personal.
        \n\n.
    </string>
    <string name="text_eliminar_info_con_phone">
        \n
        A continuación, por favor ingrese su número de celular para completar el proceso de eliminación de su cuenta personal.
        \n\n.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="text_info_enviado_code">"Se ha enviado un código  de  6 dìgitos a su aplicación de mensajería. Para continuar por favor ingrese el código de 6 dìgitos. "</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="incoming_call_text">Llamada entrante</string>

    <string name="permiso_audio_text">Para grabar y enviar mensajes de voz, por favor permite que &appname;
        acceda a tú micrófono. Presiona Ajustes > Permisos > Micrófono, y otrogue el premiso de Micrófono.</string>

    <string name="permiso_camera_text_data">Para actualizar su perfil utilizando una foto, por favor permita que &appname;
        acceda a su cámara. Presiona Ajustes > Permisos > Cámara, y otrogue el premiso de Cámara.</string>

    <string name="permiso_camera_text">Para capturar imágenes y enviarlas  a través de mensajes, por favor permite que &appname;
        acceda a tú cámara. Presiona Ajustes > Permisos > Cámara, y otrogue el premiso de Cámara.</string>

    <string name="permiso_cam_audio_text">Para compartir imágenes y mensajes de audio, por favor permite que &appname;
        acceda al contenido multimedia en tu dispositivo. Presiona Ajustes > Permisos > Archivos y contendio multimedia, y otorgue el permiso de Archivos y contendio multimedia.</string>

    <string name="permiso_call_text">Para realizar llamadas de voz, por favor permite que &appname;
        acceda al micrófono de tú dispositivo móvil. Presiona Ajustes > Permisos > Micrófono, y otrogue el premiso de Micrófono.</string>

    <string name="permiso_video_call_text">Para realizar video llamadas, por favor permite que &appname;
        acceda al micrófono y a la cámara de tú dispositivo móvil. Presiona Ajustes > Permisos y otrogue el premiso de Micrófono y Cámara.</string>

    <string name="permiso_camera_text_data_foto">Para registrar una foto en su perfil, por favor permita que &appname;
        acceda a su cámara. Presiona Ajustes > Permisos > Cámara, y otrogue el premiso de Cámara</string>

    <string name="permiso_camera_text_data_record">Para registrar una foto de su record policial, por favor permita que &appname;
        acceda a su cámara. Presiona Ajustes > Permisos > Cámara, y otrogue el premiso de Cámara</string>
    <string name="incoming_video_call_text">Videollamada entrante</string>
    <string name="seleccionar_record_policial">Seleccionar record policial</string>
    <string name="proc_record_policial">Procesando record policial</string>
    <string name="record_ingresado">Record policial ingresado:</string>
    <string name="delete_habilidad">La habilidad seleccionada no puede ser eliminada</string>
    <string name="delete_oficio">El oficio seleccionado no puede ser eliminado</string>


</resources>